Virtual Youtubers討論區（240）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

推多一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

LM

打sega好無？

團長愛了

Lm

好耐冇打過日麻
冇朋友

屌 佢係咪錫緊我

玩緊wacca唔得閒捉鬼

真。鯊皇

gura is king

心跳嚟啦

就算是我也想成為第一名

SHARK 唱KING我會爆血管

Welcome to tama word

等陣winning son玩golf

Noel 聲靚真係屈機

A CHAN

屌 渣到

講野仲要有d村妹feel 真係無撚得輸

開埋技能都左搖右擺
佢可能個手制set得太sensitive

死喇
聽左nene個on9 ASMR，而家聽團長鹹濕ASMR唔覺得正

勁fake

我都裝緊，仲有冇巴打玩？
Mj鳩裝就建得，或者我可以開雀魂房，有意就回個字

冇所謂

即係你鍾意on9妹
你唔再鍾意淫女人
係步向搞gay嘅第一步

掘極都係班底邊v
兩個大箱一個就比佢地趕走，一個就唔想去

想聽唐老鴨ASMR

屌 我第一次聽asmr 好撚
原來仲有on9版 無開會限 有mo link？

就開始了

點On9法

西園又同Hachi熟

淨係睇左推薦既唐老鴨玩ASMR短片
笑到唔能夠正視ASMR了

連v仔開枱未

傳說中被人負皮的會限asmr

呢枝笛好耐以前都想玩下

希望聽朝可以完

golf it又係破壞友情驚黎

夠鐘睇兔仔

團長11月24號生日？ 屌 我而家好似識聽日文咁

聽日運動會幾點開始

HKT 12:00

A~~S~~~M~~~~R~~~
SASANAMI

打弦一郎次次拉布都係5分鐘唔夠

日版雀魂開房
87695
先打東風睇睇情況先，60秒+，赤3，有意請入

右下角

突然間傻笑

JST 13:00

之前AMONG US合作本來想講同觀眾講自己就生日
但佢話自己好似無咩資格講,所以無提(果排病無咩播)

如果你係講佢 佢唔係負責工商

原來係扮

佢唔係因為為code有折咩

扮醉係佢嘅技能嚟

對戰LINK

COCO一完ARK就ON MC

Hate you MC

要去比兔特訓了

雀魂-1位

練習?

唔係話唔玩雀魂???
又轉番

今日highlight

係
頭先講o左

唔係 點解你會咁認為

原神-1 有冇人玩

同一個畫師

註冊天鳳比佢玩死整完無save低佢串ID 然後7日先可以再註冊

第一局就炸莊

病嬌團長

上個post有埋漫畫

-6足球

FGO 色彩

ｇ持紅驚

已封鎖會員 - 織部里沙 完全封鎖

死神

慘

一日不遜炮
一日不死神

睇完火雞睇佢

虛無ahoy

玩雀魂 食美心 飲瑞幸咖啡 睇ARTIA 生活態度

連會長都落場練

建議鎖埋上面班麻雀撚

瑪奇日任-1有冇人玩

所以聽日好忙，睇完死神睇運動會

唔知死神諗住開幾耐
佢開1個鐘之後就到大運動會

要人4萬都唔夠就黎乞食了

又必勝法

同接低

唔夠人（唔夠4萬）

世界變喇 百鬼竟然都上線練

大小姐都ON MC 又畀三家姐用槍指住?

船同c8把聲好撚細

CLS 死神台D鬼佬又開始比SC當買飛

公主為左聽briefing直程收埋台

我冇所謂

ID組代表上線

水姐:

咁我個心都安樂D

死神黎了

粉紅會唔會 見到邊個同會長接觸就沖

2粒

唔沖正契弟

咁應該要沖哂所有台

得兩粒雪玉

三家姐：打緊免費wacca唔好搞鳩我

又吹枝鳩笛

天鳳有場未

又聽心口

2 VS 80粒

botan:在坐各位都係...

sega好無，天鳳好悶

ししろん75

可能係俾三姐揸住枝槍叫佢練

三家姐係公司打緊機

唔識用 個web版1999

咪又係麻雀

星期五夜晚少人

醒唔起悿

笑撚死
隻兔聲大大，但佢先唔識丟

轉sega我可以

但係佢有25粒

少人(4萬6)

跳個時又向前行

好想喂團長食野

其實佢個箱好似放得16x5粒雪波到時應該會裝唔晒

SEGA係咪MJ

係

其實應該下面放多個箱

班仔打交了

c8講緊呢樣野了

神回公主同pekora聯動了

@姬森巴

公主出現在係兔channel

不仲

好疊馬

HOLO MC好多人

睇緊我野兔子

都未用過

講完即整

兔台愈黎愈多人

原來兔仔幾好笑決定入會了

【天鳳 個室L4533】
- 天鳳アプリ ⇒ 個室·大会 ⇒ 個室番号指定/L4533
- 対戦
- 観戦

兔仔台要人，唔夠5萬人

SIMP

DD

小學雞唔係訓左咩
做咩上左黎

公主偷跑

公主平時自己台玩果然係扮廢

ルーナ 第一

公主好快

lamy仲未玩完

死神讀SC都讀得幾勤
新個D都可以即讀

佢地要think out of the box, 例如行係左右邊既白線上面

白a okayu有on吧, 岩岩486同公主collab

其他人負責撐十秒就夠

突然走左四個
咁快練完？

成隊紅A而家係咁練

琴日屌打完,太易玩了

死神玩緊demons souls
佢玩唔玩得掂呀

SHION

okayu 同初號機有

笑醒左

尋晚佢地已經練左喇

lofi

紅B: I am the troll

狗講過大機會參加唔到

神月天開左收益

祭都玩唔到

訓係到都贏，唔練了

holo MC齊人竟然唔夠5萬

con都無立繪

兔台要人

留名聽日公主 con 船長又寝坊

祭搞咩玩唔到？

冇MOONA

呢個post燈力十足

冇睇果D走寶

真係有增減就會公布架喇

已經放到冇位

兔台開始多人35都現身開咪, pekomiko又贏

飲大左？

無講原因 (唔合佢飲酒個陣有無講原因)

lamy見到鬼都唔驚了
係咪轉左人玩

Aki都有

紅b除左公主會長，仲有冇人上線

我意思係冇MOONA上唔到5萬
不過依家都上緊5萬了

人地放炮杖係打人破防
博士係放炮杖飲水

主辦單位涉嫌同紅隊大佬過密接觸Bibi

船長......

聽日靠公主carry了

78歲船長參賽接力都理解唔到

聽日公主應該又扮廢= =

pekora：球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

祭點解唔玩

懷疑會長同心心唔識去會場

luna先係救世主...

佢話可能啫 啱啱twitter 出post話私下練緊

估唔到公主仲快過botan

係我

傷兵都咁勁

呀婆跑得快，一定有古怪

matsuri真係好可愛點解可以咁正

想訓 又唔想走寶

好可愛, 想加推了

486過黎刺探軍情

本身諗住11點半訓架

你聽日訓唔醒就真係走寶啦

知唔知醜字點寫

唔訓lo

就咁睇, 紅組好似認真過白組很多

心心點會唔識去

比面我地35
玩一陣都好
大家都整左好耐

其實賽跑對低ping嘅人不利

白組表示
訓住都贏

MEL到左無人發現到？見chat咁講

尋晚白組練左喇

有無死忠留守緊好女仔羊羊

我有睇

成個運動場都好似唔見有魂沙

我驚牙心聽日規則都聽唔明

成班係度練習陸運會
WTM旁邊做校工

但心心真係唔帶下B組練呀
成個B組得公主係度

草, 一開始就打人落街

可能約左朝早？ 心心有時差

白組唔認真都贏哂啦

一定聽唔明

rbc

luna打鳩人

RBC燒死咗

一切只要はあちゃまちゃま

公主又話手痛仲玩得咁開心

白組

botan

會長好似食完飯先上

c8咁撚勁

AKI都係

AKI都整緊個頒奬台

聽日公主仲要負責教阿心

RBC又死

但諗諗下要多謝小粉紅燒鳩女僕
唔係佢聽日要mea個live一定玩唔到運動會

咪話今日已經唔痛

呢個game aqua 真係超晒班

Sor啱啱坐完

HOLO界金剛阿含

一個打一組都仲得

你係咪睇少獅白

Mea今日好似自暴自棄咁唱咗成日歌

咁金剛雲水係邊個

紅組玩到開局變打交大會

SON

pekora咁慢
尋日aqua直衝快撚到

兔原來係衝鋒21

佢地唔知點解唔中意跳

pekora勁小心咁行
尋日aqua直咁跳衝

上面條路好似改難左？

冰個到跳仲安全過佢滑住行

明明跳住跑先最快

小學生都掂

係終界夠膽跳住過橋係唔同D

影山LAST一局輸返

等睇聽aqua完爆其他人

多咗窿

偷著裝屈人機

一次過睇運動會嗰邊同stars嗰邊玩Golf It
講緊咩完全聽唔到

校工羊想行埋去
俾SSR趕走咗

SSR邊個既nickname

獅掛

到HACHI

SSR級數嘅 pro gamer
Shishiro Botan

到HACHI!!!

同一個人幾個nickname唔係好記得

其實佢地殺左對面隊, 執埋個pickaxe, 咁對面仲用咩

上到1萬

終於到hachi

一萬了

luna

Btw呢pair又幾有火花

MEL係咪quit咗

全部作戰=打死對面

原來兔仔真係幾有趣點解我之前無睇

watame直播緊戰鬥w

好正
睇佢地打交

AKI玩熔岩
成功行完可以加入馬戲團

玩左咁耐先發現botan著左裝

毒撚羊係看台睇

moona!!!

呢個唔識 又sub左

封閉者botan

羊係邊隊

仲有個姊妹

有著裝冇人知

白隊

羊係白B

白b

點解針對個 i 字

聽多次

無比人發現就唔當出cheat

博士90分鐘達成

35好女仔

35世一

個泳池冇晒FAQ?

AKI跳極都唔成功
求先睇住羊好快咁跳咗過去
睇到AKI成個人呆咗

可能當日先加
費事整死啲魚

羊見到moona

Hey Moona

睇緊個個人勢玩spellbreak 得11個人

Youtube做乜鳩

律可玩恐怖game完全唔驚

有個i字就ban?

AKI真係好認真練習

大型殺人現場

睇完白箱返屋企仲有得睇隻狼

兔連船長都打唔贏

大亂鬥

唔知卡幾耐

扔麵包好難

成個名都係中文字咁係唔係冇事
YT係唔係幫小粉紅幫到出面
鬼佬有幾多人個名會完全冇 I 字

做咗嘢
原來就係做咗呢啲咁戇鳩嘅嘢
YouTube真係垃撚圾撚

老是常出現

雖然似bug多

真係做嘢就ban啲只係喺會長channel
留言嘅新account啦
信YT一成，雙目失明

所以依個bug應該就係有巴打SC唔到原因?

班小粉紅啲帳號全部都係新AC 跟手用大陸電話號碼
真係有咁難搞

我好奇其他channel有冇呢個問題

勁得過臭阿夸？

今日課nene唔覺有

其他 channel 其實都好似有sc完之後冇跳出來呢個問題

博士過左第二條血

睇AKI玩，覺得個運動會好難

我諗我可以睇成晚

其他人啲花名我岩岩入坑都估到7788
但阿瓜有啲真係唔知點解點黎

LM唔識反雷

死左

好彩避到一次避唔到第二次

佛地魔真係點估到

佛地魔唔係得我哋連登仔用咋咩

11/30 25:00~AZKi 特集
#VMDJ

識得反

家陣先知你睇vtuber

支飲筒變咗個鼻

Lamy係咪諗住爆機先完
辛苦佢辣殺驚

屌你老未黑過芙碳

佢玩左成4個鐘頭
我寧願佢玩個半鐘就算鳩數
辛苦自己

做咩

無野講緊打牌姐

會長等人off晒先重新上線練波
我絕對唔會放過班支那人

黑汁白汁

而家先JOIN
岩岩散會

你咩意思

pekora搵會長玩
係唔係又要沖

屌你

Block佢啦
佢成日hack 我AC反火
今次佢唔記得

頭先單眼

不過岩岩大叫嚇撚死我

岩岩試左下，我將有i字改成冇i字，會長度一樣出唔到比錢畫面，但peko度冇問題

屌你Youtube

我都係

發現唐可可巴成日同糕sirてぇてぇ

其實芙碳都唔係好黑啫
頂晒龍咪算健康膚色

咁快進化到砲友關係

yt o的bug真係多到又永遠唔debug

一時飲大左 sor

一個行業俾人壟斷就係咁

聽日運動會係全部人各開? 定分組開一個?

已入小氣簿

泰國V

呢個明顯有針對性，兔仔直播、死神歌回待機都冇問題

吸金channel成日出事，上次pewdiepie又比YT shadowban

好聽wa

見到隻鴨好似有同會長交流
仲有冇人未出局

未知
佢地開咗先知

百鬼公務員

鴨 即係邊個？

MC傾緊計

巴打冇睇開HOLO?
486/鴨=大空スバル

nga班支仔又想趁聽日運動會搞事
其實佢地知唔知自己犯眾憎，唔好搞到我聽日睇唔成
講起封steam就話咩遊戲政治要分開，vtuber夠係娛樂啦，一講台灣就成身g點

成班雙標師黎

MIKO好似講過
分組+主持人
4+1

點解兔仲起緊運動場既
乜仲未起好咩

漏奶咩撚關係
我批要批你個波

望左陣好似係改良緊

係龍心事件後先開始睇
所以未熟佢地d花名

聽日都同場la

share ac 咁sweet

趕deadline

佢地bl營業

佢hack

好gay牙你哋兩個

博士要打到幾時
淨係睇過人speedrun
打完兩條弦一郎係咪仲會上雷

係 頭先有試過兩次打到去第三條血
點知之後愈打愈差

班支支都諗住衝晒咁多 會開台嘅

反正佢哋都想攬炒

班支支都諗住衝睇哂咁多

希望Cover會做下嘢（雖然都冇乜可能）

班仆街不嬲都一路屌一路睇

PPT帶咗AKI去天堂

想睇咪睇囉
好羞家咩

等陣草蛇又出黎屌你反cover

兔仔台咁夜仲有咁多人睇
真係好鬼勁

很可愛

10粒鐘後就運動會，仲唔訓

關唔關nightbot事

仲起緊

d v玩百合營業 連v玩菊花營業

唔想知你平時玩開菊花

搞到我仲拖緊地

應該關掛 暫時未見其他v中招

張圖

應該唔關事，nightbot好似冇永封。

我岩岩試左其他account，冇係會長度發言過都有可能唔得

但奇就奇在特登拎其他有i字account試sc，竟然得左

之後過左陣，原本唔得的account又得返

好on9

有nene

lamy終於玩完

係azki果度播左先

終於贏到

博士過撚左

終於

大少姐暗示派分身出場，避過狐仙追殺

發覺日日都SC佢 今個月食面包皮了...

azki

2粒鐘 居然

mo flare diu

好可惜冇阿火

公主仲同まつり一齊
牙心仲陪緊隻羊

ppt真天使

阿火同ptr 私奔

屌

乜料...

聽日運動會不知火，choco同nene唔得閒參加？

有noa

不知火…時間唔夾
nene …截止前冇申請
Choco…陪貓最後段路休息

應該要補畫返阿火
得佢一個唔係到感覺有d慘

呢次運動會真係俾面派對

咁nene聽日做觀眾？

諾亞

唔click都唔知歌回黎

引退?

半夜三更唱歌

玩爛咗個lin頭所以要引退

unravel

因為佢好鍾意唱唱下歌突然間講嘢 所以話今次中間唔會講嘢

扮傻 啱啱講左句

野良貓standby

炎

反而想知點解mori可以養gachi再同男人合作 本社嗰啲就唔得

nene唔係返鄉下咩?
見人講佢話返桃桃星

鬼佬扑野當食生菜 好似係

好似係返老家

非日本人係開放D
睇下唐巴 玩魚生都照樣支持啦

玩魚生

唱撚左8個鐘

RAIN

細路女貪玩姐

Rap唔係毒撚野?

野良貓係咪想扮哂9把聲

校工羊個台真係好溫馨

推一個人有兩種體驗
why not

想睇霸氣去睇走姐

再觀望多陣

Festivaluna

猫の点P返し

座長真係出道到宜家 一路走來始終如一
唔賣gachi 又癲得 又靜得落
請支持1號座長

野良猫？？？

CLS

佢係咪又隊咗草

梗係gchi我lamy

話晒都係死神，養返兩三隻鬼仔有幾閒

我宣佈我準備購買第五個會然

家陣又正常番

邊個

修

野良貓唱第二次蝶々結び

再 放 送

野良貓放屁？

D鬼佬好驚訝 GEM

抵死 唔切九索切紅中

係咁刷yagoo dream
不過GEM D MV 似 IDOL > holo

之前有個打日麻好勁既v 肯復出未

唔好再講了

以為IDOL M@STER

Square-Enix啲3D

冇記錯呢間嘢係game商嚟
好似係Square-Enix

有醜聞

D女玩親種米都變耐久

Youtube 開始於各影片放廣告，但唔分俾細創作者

宜家播緊呢首宗谷唱
次次次聽都覺得作得幾好

D鬼佬以為GEMS黎

.live平反到未
呢條友本來性格有問題

瞓啦，聽日睇運動會呀

CLS 食到肚痛

發現新大陸咁

竟然深夜都開台，之後仲朝活

難得遇到有人同自己打機

又夠鐘睇中風mario 距離爆機仲有幾遠

心心條頻已經開始有1,2個bot係度洗

原來Ina 0400開51遊戲大全走去玩西洋棋
咁搞法會唔會有EN 2期果時就會搞個EN西洋棋中風大賽

pokemon招式：
| 起身 | 起身 |
| 起身 | 起身 |

但果隻bot係洗叫人無視bot

唔緊要
有咩唔知咪問

段野本身係我打出黎
然後個bot copy左黎spam
係佢之前仲有幾個bot真係光明正大洗殘體字

心心根本就洗唔到

華生呢期好似好比心機學日文

依家先知原來老師唔係住東京

星川真係好鍾意佢

想同jp嗰啲collab

咁夜先唱

創作歌手？

ame：我學日文應該易過聽心心講英文

Gura will remember this

次次3D/去完公司工商都住酒店

好公式既感覺
依家真係一聽到呢d 就驚

要住酒店的話
應該本身真係幾遠下

會長都睇咗

Btw呢個精華翻譯組幾有心機
但得幾十sub
大家可以支持下佢

鄉下有座山定咩
之前講過

人地一姐黎

點解唔搵下火雞教，應該幾好睇

心心都係一姐 holo痴線一姐

有冇可能多人睇過本社大型合作

まゆゆ咁正㗎咩

我覺得唔奇
但一姐既基數同本社真係無重疊
大部分都係新參

終於去到月球，就快爆機了

而個真係有機會過大型合作

華生都收台了，全世界準備

華生收工

10k人等候

鯊魚：我係雞蛋 準備沖擊高牆

最大型活動都唔讓路

全世界準備

鯊魚: 明明應該係你地讓我 (好似係

發生咩事點解呢排連野良猫都咁勤力多左好多野睇

Bottom left vs horny

Ahoy

opening

華生條片

爆炸

個op Jm9

個pv頭有冇版權

個開場好似美國D talk show

幾時先比船長上黎

明係喇

不過後半變得好鳩

係，平時開台會自彈自唱

英文自介(日文)

後半趕住收工咁

變咗飛機師

Elite pirate
17 (2nd season)

即時傳譯真係好犀利

AZKI仲播緊

個bgm好屈呢個ch值得sub了

復 活

被你捉到路就唔係野良猫

係好有心機整

好正

訓醒發現多左兩條live近排冇追live運

Watson Amelia Ch. hololive-EN
😳

但可能第一次run
兩邊有少少唔夠放

shion

念念不忘

到底果晚有幾刺激

Ahoy營業

想同ina合作畫畫

我都想睇船長同INA一齊畫畫

船長想搞人妻

又有新題材

55k

感覺船長答幾時開始畫畫呢條問題好似好驚自爆咁

17歲 (2周目)

咁佢講17歲

有人信先得架

應該可以上到60

同meme review同級

Watson Amelia Ch. hololive-EN
i want to read it!!!!!!!!!!!

ame 想睇BL

但火雞應該搵到佢專武

周防都12點直接demon soul大型炒車現場

佢地一齊畫

某程度上同shitposting review 有D似

牙雞即時翻譯
兩邊觀眾都睇得

捉到魷魚運埋去博物館

阿雞今日內肯定上50萬啦

....果然係船長
新衫都叫人整得咸濕D

但咁即時翻譯好打斷節奏

原諒我唔明對住自己打飛機係咩感覺

暫時我覺得冇咩問題

要照顧到多國觀眾既即時talk show係咁架啦

火雞請JP talk
會長請EN meme 就完美

咁佢係en
又冇理由全日文嘅

其實咁樣對火雞同jp 果班都好，真係互相互利，呢個節目應該好快變定期節目

最緊要係觀眾接受到就得

我明
但第一次run其實慢慢磨合is ok

華生係火雞chatroom度鬧個chat

我覺得你哋班人又識日文又識英文聽兩次可能覺得拖節奏啦

好似RPG自己整個囡囡出黎J?

火雞=超級連結人

skip

一兩星期一集
有排玩

咁咪幾好
雙語直播又唔使驚得罪其中一邊

點解火雞日文咁勁係EN

船長最鍾意玩溝女game

心心:

lovehina

又櫻大戰小學三年級
真自爆

其實火雞日文好過英文

識英文嘅唔夠人 所以掉過去En 我都係覺得佢似in本社多啲

佢都自爆左好多次啦
小六 仆街mon 寶石版

咁你幾時小三玩櫻花大戰都冇問題姐

果然en一期生真係四天王級數，最弱果個都揾到自己定位，holo眼光真好

又黎

小三玩懷舊game唔得嘅

都唔係好老，未廿幾

睇黎係船長

會唔會吹大咗

識唔識計數 , 明明係17

TALES OF被馬場搞爛咗啦

我都係差唔多個時睇仆街芒
都幾肯定佢廿中尾

永遠17

廿尾先正
岩岩熟曬，又唔似十幾歲成個on9妹咁

11點自彈自唱

起碼27

運動會

地靈殿

認真EN果邊似乎真係冇專登讓路比運動會
頭先華生最多都只係話大家一陣要睇火雞,死神,鯊鯊
所以個MC要改遲少少

睇左死神唱歌先

而家咪同會長入咗 0期生

心心個chatroom已經黎緊料

ame yesterday: I hate Minecraft
ame today: Minecraft Minecraft Minecraft, I'm just mining

0期生（非官方）

原來座長無啦啦由雜談變左做唱歌
睇得邊樣

平行時空

班粉紅洗頻，再叫人唔好洗咁套人入去

冇睇慣bot班觀眾好易中招

火雞要人

學youtube個黑人咁買多幾個mon

沖唔到6萬

鯊魚：weak

pikapikapekopeko

ahoy ahoy

魔劍美神

鯊魚都黎左

Gawr Gura Ch. hololive-EN
CLIP

座長 紅

matsuri食左套衫係咪唔去了

其實見人spam
report佢地有冇用？

report咩暴力欺凌就OK, 唔好block

其實如果調返轉
班粉紅集體report正常comment會點？

咁係紅組

正常comment個量多好多
同埋youtube都係人手ban acc

狗會唔會射波?

已經射左
佢twitter話今日去醫院探阿媽

預會
本身已經講明

射左了

預左 搏下有冇奇蹟

火雞想同船長一齊玩ringfit?

船長:

一定要入去聽呢首,好正

張gif

auf Wiedersehen

好大個死神

好大塊面呀又

好似已經約左

又gachi距離

小粉紅又負鳩皮赤井心

so close

轉左scene 都係大頭

你地覺得今次火雞點
我覺得可能因為佢夾岩人所以先做到咁好既效果

鯊魚同本社大collab撞到正

上次會長80萬心心係mod，實有仇報仇

開始

死神好似下星期搵左狗狗一齊玩
咁係咪剩番一姐未同人collab過

無架啦我都係睇miko

本社爆破

支拿仔連小妹妹都唔放過

死神D SC又開始黎料

好明顯仲係摸緊個節奏
都理解第一次係要搵個talk 得嘅船長 叫試下水溫
如果peko 一開始就上去一定cringe 到仆街

觀察多幾次先

養鬼仔

根本唔需要

見有支那係用會員acc洗

大叔祭先係本質

琴晚半夜起身見到你地係度討論死神同初號機一樣養緊gachi

尋日奇蹟無死

毒撚鯊

多謝支持

班人好煩，又要睇又要屌

支那仔sub會長圖.jpg

又要搬返個句出黎
想睇咪睇囉 好羞家咩宜家?

歐美角度點先叫養gachi

養simp

養shrimp 唔計

公主係正中間

新手想問養gachi邊度黎

大運動會（呼吸日）

見到都覺得嘈

類似養男友fans

死神機關槍rap

死神今日狀態好過之前

見到火雞係到有加乘

我明個term
但個term邊度黎?
以前現實idol都好似無

聽講飲左幾支紅酒

心心chatroom有人拎個5個月sub既AC出黎spam
係咪唔記得轉AC

霸氣死神得番唱rap先有

點check到5個月sub?

唔知齊未

佢個名隔黎個icon代表條友sub左幾耐

支肉碎作戰

死神的rap真係幾好聽

心心係唔係冇mod

講完又忘詞

今日en好似夾過開台時間，睇下死神係未12點收工

第二首

但冇同本社夾

想睇咪睇囉
想sub 咪sub囉
想入錢咪入錢囉

冇人怪你架wor

係有夾過開台時間
一姐應該專登撞本家大運動會

又忘詞

話說report完後佢段comment會消失左
其他人係咪都會見到佢段comment消失？

一姐霸氣
一個頂運動會

有, 不過好L慢

咪ガチ恋
都係idol傳過黎
真起源係咪idol就唔知了

要多人REPORT先得, 好似係

少少

GTA新打劫好正咁
想睇35玩 最緊要可以solo

運動會仲有半小時

想睇到Ban柒個洗頻會員

你要見到句野變左 [已被刪除] 咁上下
先代表條友比mod timeout/bam左
老實講report個作用唔大,不過建議都係report同block兩樣一齊做左先再算

邊面多人的

任何遊戲只要見到35......

到底係一姐贏定jp贏

又射sc

HOLO專登想食晒兩邊

死神而家真係少少霸氣都冇

會長呢D沖廁SC 壞習慣帶埋去EN

有排啦，下年12月出都唔奇

一定JP, 一姐唱歌就另計

我想佢打爆STORY MODE先多d

未開始已經spam得咁犀利
一陣咪仲勁

個金豬殘體字既bot唔知點解咁耐都仲未比mod bam

今年12月15

report好似係俾youtube做嘢 唔關個台事

連ina都開始變混沌

SSS

好唔夾

三家姐直接熄咗個CHATROOM

一唱日文好似換左人咁

中間加句F WORD就好笑

幫手刷haachama chama

ar! ar! ar! mother fucker!

MOTHERF-

傻了

果然係AK47

SSS MF